[失眠] 未瞓既你聽緊咩歌？

Ashes - Celine Dion

Cause I‘ve been shaking
I’ve been bending backwards till I‘m broke
Watching all these dreams go up in smoke
Random聽到，好鍾意依段

習慣失戀

另一種開始

Born Again -Tiffany Young

Cause every time you love me harder
I'm born, I'm born, I'm born again, again

falling

カワキヲアメク

周興哲 - 以後別做朋友
以後別做朋友 朋友不能牽手
想愛你的衝動 我只能笑著帶過
最好的朋友 有些夢 不能說出口
就不用承擔 會失去你的心痛

可人兒

這數年不理深愛著誰 亦未被對方珍惜過

抬頭望鏡亦算不失不過 到底我甚麼出錯

One More Time

一生裏面多少火花會燎原
心裏面多少張掠過的臉
我押上千注萬注 我卻這一次大意
而完完全全沒法輸了 以後再戰一次

Way back home

Uverworld chance!

百年樹木

喜氣洋洋！！！

笑忘書
沉溺 煩擾 磨折 何苦 多講

Japan 88

玻璃之情

周國賢十四天
銀河鐵道之夜Live版

好人

Head above water

別𠱁我